是日對家策略如下

一、例牌分化，和勇兩邊都派引戰友去互打稻草人，然後逼令連登仔歸邊一齊批鬥，例如就文宣活動嘅效果、示威嘅手段等等，不斷利用誇張言語放大問題，同時挑釁持唔同意見嘅人

二、例牌失敗主義，今日用得最多就係美國總統覃生對中溫和態度嘅言辭

三、散播未知嘅恐懼，例如神怪靈異、潛移默化式嘅危險恐嚇，久而久之令人一見到某事物就條件反射咁迴避、懼怕，營造社群不安感

四、製造混亂資訊，例如好多即興但唔合形勢嘅活動，甚至假圖假新聞，令人無所適從、昧於狂喜或者惶恐

五、開始又吹返捉鬼風，將反抗勢力分割，再做返一、講嘅事

市民：強烈譴責蒙面警察破壞社會安寧 呼籲高官割席

市民深夜發表聲明，指在香港政府有特首修訂逃犯條例，引用緊急法。指示蒙面警察趁機大肆破壞政府設施、港鐵站及多間特首選定的銀行和商鋪，更有警察縱火及在運作中的港鐵站內投擲汽油彈，行為極之危險。特首的行為破壞社會安寧，威脅市民安全，香港市民予以強烈譴責，並呼籲高官與特首割席，與市民共同努力回復社會秩序。

重有：人格謀殺。S同學已經備受來歷不明嘅消息攻訐人格，令慘劇關注度降低。唔排除支共班畜牲不如嘅孽種會謀殺埋往生者生前嘅人格嚟自辯

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

大家優先推行動post呀
冇行動，乜都死呀

完全同意
明顯大量分化
大家醒未

仲有我地無輸
邊個散播失敗話我地輸既唔該全部block晒佢